[港島戰術post] 其實金鐘呢條橋有沒得搶

推

搶唔係問題
點守住先係問題

一炸就冧

成條直路俾裝甲車水炮車一推就收皮

發夢經過呢條路真係好大恐懼，俾狗逼晒去皇后大道東
但而家睇番幅圖其實都幾多位可以攻，上面戰力大約20-30人